未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（187）

處男下海

我已經開左

咁用你嗰個啦